集合火影台癲佬

別天神你一定走唔甩，容許我叫聲大佬

唔敢當 我覺得宇城飛巴打痴線過我，係咁吹奏四代

動漫台靠晒你

雷千勁？

留名

鳴人勁定佐助勁？

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

簽乜撚野名呀屌你

千

火影世界第一

出現了

仲有冇？

輝夜級嘅火影迷

鳩硬徒弟lm

咪屈，請更正你既說話

大歌

連拉登部電腦都有火影
我覺得真係有需要開台

認同+1

留名